有關「思覺老師」預言2月14號情況

1. 靚gap女 已經預留哂個淫pussy 俾佢哋男友
2. 男友們已經book好哂房 買哂condom 同班靚gap女 扑野
3. 毒撚係房打飛機 射後心平氣和

老師 真係預言家

This man is a pro

老師係先知 係預言家 係穆罕默德